入黎認拎翻你個背囊！希望物歸原主！

係圖一個位置附近執到個袋！希望背囊嘅主人你見到呢個post啦！

推爆

推

下次唔洗影入面啲野
如果袋入面無ID就好難搵真主人

感謝🙏🏽

感謝

冇重要線索嘅嘢

幫推

繼續推

push

眼睛盒？有冇眼鏡 問度數 框形狀顔色
呢啲蠟雜野應該冇人亂認瓜

留左名先 好似係親戚個袋
而家問緊佢

冇貴重野算啦

睇清楚有咩特別野
要問返佢本人有咩特別野

似係女仔

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署